點解tvb仲係好似無咩損傷

有無巴打有其他招數

第一單已經講爆炸品 仲要講左好撚耐
屌你老母想嚇人唔出同抹黑示威者

咁易畀你睇到損傷嘅話一早執咗啦
你唔諗吓亞視頂咗幾耐？
我哋keep住做，總之要佢收檔為止

推到佢破產

果啲數廣告

Cctvb活動召集
已經無人提

佢梗係無損傷

因為永遠有啲人狗改不了食屎

728

仲有無其他方法 加強對佢地既傷害

睇到佢哋仲咁撚串真係好撚嬲

依兩個月被抽起好多廣告
不過係抽起 會播返
要睇年尾commitment

唔可以放軟手腳

唔通少左一百幾十個廣告收入就出黎喊苦喊忽咩

重點唔係點解未收檔，而係點樣令佢收檔
一齊努力落去，總會有效果

一TVB係各方面對香港都真係好多壞影響
尤其是佢哋係演藝同埋音樂方面簡直係阻住好多香港有才華嘅人

啲廢物歌手就推撚到上晒電視 有料嗰啲就發唔到圍俾人哋迫到轉晒做地下樂隊或者網絡歌手

劇又膠，拍黎拍黎0進步

佢唔收檔，唔止民主 文化類嘅嘢都好難有上升空間

專注聽日先 返後再諗計

7-21

太多目標啦 集中⋯tvb

吉野食都一樣，商家佬完全了解香港人特性

*家

睇下份業績啦
上年咩都未搞已經收收地皮
你地做野加速佢死亡咁解

要抵制所有有係tvb落廣告既公司係好困難。
百佳，萬寧，吉野家做藍絲+內地客已經頂得住。
必理痛，奶粉食開好難轉。淺黃都未必理你。
大家應該集中專攻一間防守力弱，賣非日用品既公司引起迴響。
比我我就會揀大班西餅
1.租好多臨時舖位促銷
2.業務集中係月餅銷售
3.多對家代替，美心，東海堂。聖安娜好似未落廣告。

721會有好多銀髮族，一家大細出黎（主要月餅消費者）
約定大家721一齊airdrop